許志安永久退出娛樂圈宣布封咪好唔好？

支持
唔支持

退唔退有咩分別? 佢而家有歌唱咩?

可能佢間唔中開個演唱會呃飯食嘛

尖尖尖尖尖尖

吓？ 乜許志安仲喺娛樂圈玩緊㗎